覺不覺周子瑜呢條片足以屌打允兒suzy雪炫之流？

依家好似黑左肥左
點解佢唔打美白針

招黑post

覺

非招黑
賤渣二波

非常覺
不過irene雞你竟然冇提

點同允兒比

唔好話允兒
Yuri都收佢皮

不了sinb 都夠贏yuri

又招黑

周子瑜條腿好粗

yuri係我見過黑皮膚最靚既女星 好明顯係唔同level
人地素顏無壓力
子瑜同雪鉉都係黑皮膚化妝就ok一素顏就

細細個唔明一白遮三醜點解但望住雪鉉同子瑜先知到係真理

唔是呀麻 yuri上rm 個集睇到光洙喊咁樣喎

堅

圖plz
一直都中意yuri 佢好似愈來愈女人味

唔好睇啦破壞晒ff 架
打下牙鉸咪算
idol 緊係睇上晒妝黎欣賞下咪算
等陣比完素顏又比整容前

我無睇rm但叢林的法則個素顏好正喎
雖然可能紋左眉乜乜乜唔係真素顏

唔係素顏黎嫁

算係咁 有歷練左。當然無初出道既pure 係合理

但我依舊覺得yuri正

真素顏加真整容就係真既，同rm 個陣已經唔同面形，攞整容人同twice 比唔係侮辱twice,係侮辱左天然美個班人

有無圖比較下？

淡妝加勁filter 都話素顏

周子瑜無論上綜藝定表演
都好尷尬咁樣 見到佢都覺得尷尬

唔攞出道咁遠，攞返3，4年前既相比較已經唔同，而家下巴尖左幾多

真心一問
可否因爲瘦左而顯得「好似尖左」？

因為睇相 佢明顯瘦左

個個明星都係話瘦左所以尖左

咩料
講yuri 整容點解搵呢幾年d 相

我唔係要否定佢地有整容
但講真 你呢張rm係講緊6年前
而家係明顯少咗baby fat
少時成團都好明顯係咁

咪就係成團一齊唔同左........你自己都講啦

唔覺

大佬 我話成團都少咗baby fat
好

yuri以前單眼皮，割左算唔算？？？

利伸： 9人果陣演唱會次次去

擺明就係瘦咗啦yuri

唔拗喇六年前既yuri都係贏

大佬！我咪就係想話成團同一時間少左baby fat囉

不過都係算，佢地話無整就無整，睇返片算啦！

Btw 少時最靚應該係Jessica

算
呢個係我覺得佢惟一明顯動刀位

點贏

第二張相邊個？
素顏黎講 都幾尾機

子瑜

果然尾
Twice團都多天生靚：
Mina 子魚 sana

07年秒殺曬你哋

我正式宣布twice係全世界最天然零整容既女團

素顏黎講Apink 6個屌打全部

放左重點，睇左秀英！ 鍾意以前既秀英多過而家

Sixteen果陣好似選美咁 除左Somi 其他苦瓜臉朦豬眼小學雞都被淘汰

雪炫收皮啦好嗎？

Sixteen係選秀喎
選出黎應該個個美貌與實力並重

Yuri 好似正d

應該ko唔到mina同子魚

普美贏硬

子瑜好似唔係出名素顏嫁喎

巴打d 審美幾有個性

可否提供圖

但佢素顏尾都係事實黎既

夠坦白幾好
人氣外貌行先咪跑出

睇返啲相 同而家個樣咪又係唔同

其實應該好少比素顏，因為唔係個個女星都願意公開比素顏觀眾睇

雪炫>all

圖啊 sunny ching

點解無人講秀智既？

陳靜>all

因為佢靚
但韓國大把天然靚人 佢係靚人內唔算top

yuri出名時肥時瘦喎 你睇下hoot時期同party時期
已經好唔同 hoot個陣大家仲懷疑佢係咪打左針先咁瘦
不過佢一無活動就會變肥 之前拍拖肥到極點

公道d
子魚應該完勝佢？
雖然普美都靚

又黑又黃都叫素顏尾
你話佢化妝靚我就認同姐

你心中有無人選？

apink 應該派出娜恩應戰喎

雪炫>me

樣:
雪炫>允兒>周子瑜>suzy

身材:
雪炫>suzy>周子瑜>允兒

三個是但一個都屌打子瑜

化左妝 真心係>你

因為pure 淫之間遊走

應該twice 另外一個唔出聲既素顏尾d

陳靜唔錯，但係而家好似唔多出現，去左邊？

邊個+圖 唔該
Twice我都只係識子魚同日本line
我個人偏好mina 覺得佢真靚 素唔素都係

應該就係mina

網絡上應該得呢幅叫素

另一個唔出聲咪mina
素顏twice 應該mi>sa>其他

Ching 好感動
有人認同自己

好靚

Oic
佢真心尾

娜恩屌打全部

玩後生素顏自拍?

靚定係唔靚?

當年既yuri
Ho pureeeee

老老實實貼下允兒算啦

靚 靚啊
咁當然如果你標準係Eurasian 個種靚，佢又唔算既

我覺得yuri>yoona ga

去左英國進修啊

講樣點解rv fans 無人進場

係我屋企 放心

夏榮素顏

講出嚟秒殺曬就唔好玩啦

近排俾人屌得多 黑咗？

普美贏撚硬

多謝支持

Btw 子瑜 yuri mina 都咁正 打和

Yo

子瑜係靚啲喎

係咪momo最大分別？
有無once,黎答下

肯整白d 瘦d 無得輸

係幾靚 不過係咪整薄左脣？好似依家薄啲

又幾q喎衰鬼

咁岩睇緊Youtube就見到呢個post

素顏 大家點睇

幾好

好似好多港女好過佢

對眼

10分滿分
俾盡7.5分

理性討論

係既
好多中學階段既港女係好好樣
港女is the best

你真厲害，可以見到好多靚過佢既港女

不過唔係你話子魚 我真係唔知佢乜水
差異太大

不過都係靚

夏榮啊
咩綜藝
我其實都覺得夏榮入到top10

其實第一張係邊個？

三張gif 都有妝
搵d絲打開下班教人點分

我知有
但佢樣入到top10?

[quote]

離曬題，睇返片算